遲啲行必班散仔會唔會袋定幾粒催淚彈係身

睇你唔順眼就射鳩你

緊係，一有10個人以上就開tg